{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120469",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이로 신논현점"
    },
    "text": "いろ新論峴店\\n\nソウル江南区駅三洞810-21階\\n\n新論峴駅の近くに位置する炭火魚焼き専門店''イロ新論峴店''は、韓国料理-その他の料理を提供する場所で、営業時間は月~土曜日は18:00~04:00、日曜日は18:00~02:00です。 また、年中無休で運営されており、計40席の席を提供しています。 これで新論峴店は部屋のない形で居心地の良い雰囲気を提供しており、炭火で焼いてさらにおいしい焼き魚を楽しむことができるのが特徴です。 ここは味も良いだけでなく、リーズナブルな価格でボリュームたっぷりの食事を楽しむことができ、人気を集めています。 夕方にはお酒を飲むのにちょうどいい味のおつまみを提供しているので、友達や家族と楽しい時間を過ごせる場所として知られています。 焼き魚が食べたい日にはぜひイロ新論峴店を訪れてみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "新論峴店はどこに位置していますか？",
            "answer": "新論峴店はソウル江南区駅三洞810-21階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新論峴店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新論峴店の営業時間は月~土曜日は18:00~04:00、日曜日は18:00~02:00です。"
        },
        {
            "question": "新論峴店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、新論峴店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "新論峴店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "新論峴店は韓国料理の中でも炭火魚焼き専門店で、その他の料理も提供しています。"
        },
        {
            "question": "新論峴店の特徴は何ですか？",
            "answer": "新論峴店の特徴は、部屋のない形で居心地の良い雰囲気を提供し、炭火で焼いた魚を楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "新論峴店は何席の席を提供していますか？",
            "answer": "新論峴店は計40席の席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新論峴店で楽しめる料理のボリュームや価格はどうですか？",
            "answer": "新論峴店ではリーズナブルな価格でボリュームたっぷりの食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "新論峴店はおつまみも提供していますか？",
            "answer": "はい、新論峴店では夕方にはお酒を飲むのにちょうどいい味のおつまみも提供しています。"
        },
        {
            "question": "新論峴店はどんな人々に人気がありますか？",
            "answer": "新論峴店は味も良いだけでなく、リーズナブルな価格で楽しい時間を過ごせるため、友達や家族との食事に人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "新論峴店は焼き魚が食べたい人におすすめですか？",
            "answer": "はい、新論峴店は焼き魚が食べたい方にぜひおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 420
    }
}